諗到聽日就訓唔著

同屋企人拗交
因爲早前發夢打機，因為啲怪搞到受傷
屋企人唔希望我再去，仲禁止我去街
不過聽日無論點，都！要！去！
但我只可以行完就走，呢樣野我真係對大家唔住
因為如果我又再受傷，日後可能連和理非都做唔到
P.s（屋企人都係黃絲，可惜屋企係深紅地帶）
聽日見，對唔住大家

你肯出嚟遊行已經做多過好多香港人啦！唔係得前線一個位，做多啲文宣工作咪得！

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list